# Reto React Native

![](https://www.dribba.com/wp-content/uploads/2018/06/react-native-logo.jpg)

Bienvenido a tu prueba de __React Native__, a continuación encontrarás una serie de requerimientos con los cuales deberás realizar un ejercicio práctico.

La prueba general se divide en pequeños ejercicios con los cuales se evaluará en práctica:
- Pensamiento lógico.
- Resolución de problema.
- Tiempo de desarrollo.
- Entre otros.


Finalizada la prueba recuerda enviar link del proyecto o tu repositorio a [contacto@somosnoa.com](mailto:contacto@somosnoa.com) y copia a [s.chacon@somosnoa.com](mailto:s.chacon@somosnoa.com), en el asunto colocar: 
__REACT-NATIVE-INTERVIEW__


> Recomendación: No importa terminar todos los ejercicios, lo más importante es la funcionalidad del ejercicio resuelto(s).

### Contexto:
Vamos a construir una app que contara con tres(3) vistas, la primera vista "Home" contendrá una lista de top canciones más escuchadas. También obtendremos una vista de "detalle" donde mostraremos la información del artista de la canción y una vista "mi perfil" donde tendremos guardado nuestros artistas favoritos, para facilitar la prueba usaremos "async-storage" para almacenar esta información.

### Antes de empezar:
- La data a consumir proviene de [Last.fm](https://www.last.fm/)
- Ver claves de conexión [Ver](https://gist.github.com/HOCKNAS/99e9f3d455b0f776859fbbdee7e71e90)
- Endpoints disponiles [Ver](https://www.last.fm/api/)
- EndPoint [getTopTracks](https://www.last.fm/api/show/geo.getTopTracks)

# Ejercicios

### 1. Home.
![](https://i.imgur.com/uKF9mFk.png)

__REQUERIMIENTO:__
Se requiere una vista "HOME" donde muestre en lista las canciones TOP por país pueden usar el país de su preferencia.
teniendo en cuenta su vista "portrait" y  "landscape" debe verse bien y ser funcional
___
### 2. Navegación.
![](https://i.imgur.com/UUpeUJH.png)

__REQUERIMIENTO:__
Implementar como manejador de navegacion alguna de las siguiente librerias de navegacion [reactnavigation](https://reactnavigation.org/) o [react-native-navigation](https://github.com/wix/react-native-navigation)
___

### 3. Diseño
![](https://i.imgur.com/whX9JS4.jpg)

__REQUERIMIENTO:__
En el mundo de las apps el diseño y la presencia es fundamental,  para ello requerimos maquetar con el mayor porcentaje de precisión el siguiente diseño

### 4. Vista (Mi Perfil)

![](https://i.imgur.com/SXdoLHb.png)

__REQUERIMIENTO:__
En la pantalla "mi perfil" debemos mostrar una lista de las últimas 10 canciones reproducidas

> Debido a que esta prueba se trata de app, se debe comparti el QR Expo, o el .APK

Gracias por participar!
